# Contributing

([Français](#comment-contribuer))

## How to Contribute

When contributing, post comments and discuss changes you wish to make via Issues.

Feel free to propose changes by creating Pull Requests. If you don't have write access, editing a file will create a Fork of this project for you to save your proposed changes to. Submitting a change to a file will write it to a new Branch in your Fork, so you can send a Pull Request.

If this is your first time contributing on GitLab, don't worry! Let us know if you have any questions.

### Security

**Do not post any security issues on the public repository!** See [SECURITY.md](SECURITY.md)

---

## Comment contribuer

Lorsque vous contribuez, veuillez également publier des commentaires et discuter des modifications que vous souhaitez apporter par l'entremise des enjeux (Issues).

N'hésitez pas à proposer des modifications en créant des demandes de tirage (Pull Requests). Si vous n'avez pas accès au mode de rédaction, la modification d'un fichier créera une copie (Fork) de ce projet afin que vous puissiez enregistrer les modifications que vous proposez. Le fait de proposer une modification à un fichier l'écrira dans une nouvelle branche dans votre copie (Fork), de sorte que vous puissiez envoyer une demande de tirage (Pull Request).

Si c'est la première fois que vous contribuez à GitLab, ne vous en faites pas! Faites-nous part de vos questions.

### Sécurité

**Ne publiez aucun problème de sécurité sur le dépôt publique!** Voir [SECURITY.md](SECURITY.md)
